阿辛斯奧算唔算勁過同年既美斯

屎眼蓋又燈

又燈

收爺喇廢中

醉左？

樓主未訓醒 係勁就唔會ip xs max 都睇唔到佢隊波啦

金童阿辛